話要無差別獅鳥南亞人既同我入黎睇呢段片

班香港人係傍邊拍歡呼嗰陣呢位手足做緊咩？
再講有份出手打子杰班人唔係唔應該血債血償，不過你班香港人睇南亞人個個都一樣樣你 肯定分到唔會點錯相？

十月二十見

平時都有出 今次更加要出
心諗721 同831 打人果d撚樣都係香港人黎

嗰班連登分化撚根本唔係香港人，懷疑佢地係大陸五毛狗！！
愛香港、、以香港為家、捍衛香港價值嘅就係香港人，香港人點會想將場運動變左做種族歧視咁嘅議題、乜野國際形象都冇晒啦